\input{../../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Эксперимент №2. Разбалловка}{10 класс}

\begin{enumerate}
    \item Цель, оборудование --- \textbf{0.5}.
    \item Измерения:
        \begin{itemize}
            \item с учётом сопротивления вольтметра~--- \textbf{3};
            \item без учёта сопротивления вольтметра~--- \textbf{1}.
        \end{itemize}
    \item Подходящая схема~--- \textbf{1}.
    \item Объяснение~--- \textbf{2}.
    \item Упрощение схемы~--- \textbf{1} + \textbf{1} за пренебрежение сопротивлением батарейки.
    \item Определение параметров схемы:
        \begin{itemize}
            \item резисторы $470\unit{кОм}$ и $5\unit{МОм}$~--- \textbf{2};
            \item батарейка $3{,}2$\unit{В} --- \textbf{2}.
        \end{itemize}
    \item Погрешности~--- \textbf{2}.
    \item Вывод~--- \textbf{0.5}.
    \item[Всего:] \textbf{15}.
\end{enumerate}

\end{document}
